從來只有香港人睇死香港人

唔係話撐celin
但點解啲人個心態係唔係Celin就開心？
Celin係好老積，但佢的確小朋友黎講係唱得好喎

另外，點解外國人唱歌就叫有talent
香港人唱歌就話「而家歌唱比賽咩」
(咁的確Angelica 係唱得好過Celin)

不服來辯

負皮又唔comment